去機場和你飛，係咪零裝備帶家人去都得？

黑警應該唔會出棍掛？

和理非的

借位 唔好意思

[反擊]暴政令我不想消費

理論上唔會

我口罩都費事帶

on9口罩點都帶啦

唔記得721返到果區先來料呀